{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035054",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "함평 나비랑 한옥스테이"
    },
    "text": "咸平韓屋村に位置するナビラン韓屋ペンションは、広々とした咸平の海が前にあり、眺めが良いです。 また、静かで居心地が良いので、ゆっくりお泊りいただけます。 安らかな休息と良い思い出を作って帰られるよう、ナビと韓屋民宿で努力します。 宿の利用案内をお知らせしますと、共同で使用する空間であるだけに利用規則を遵守しなければなりません。 当ペンションでは午後10時以前に入室することをお勧めしており、ペット同伴はできません。 個人用品は本人に責任があり、客室内での喫煙は禁止されています。 調理は可能ですが、肉類や魚は不可であり、未成年者の宿泊および男女同室での宿泊は不可能です。 業者の施設物の毀損や紛失に対する責任は本人にありますので、靴は下駄箱に保管してください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ナビラン韓屋ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ナビラン韓屋ペンションは咸平韓屋村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ナビラン韓屋ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ナビラン韓屋ペンションの周辺には広々とした咸平の海があります。"
        },
        {
            "question": "ナビラン韓屋ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ナビラン韓屋ペンションは静かで居心地が良く、広い海の眺めが特徴です。"
        },
        {
            "question": "ナビラン韓屋ペンションの利用案内には何が書かれていますか？",
            "answer": "ナビラン韓屋ペンションの利用案内には入室時間やペットの同伴不可などの規則が書かれています。"
        },
        {
            "question": "ナビラン韓屋ペンションでは何時までに入室することがお勧めですか？",
            "answer": "ナビラン韓屋ペンションでは午後10時以前に入室することをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "ナビラン韓屋ペンションではペットの同伴はできますか？",
            "answer": "ナビラン韓屋ペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ナビラン韓屋ペンションの客室内での喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "ナビラン韓屋ペンションでは客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ナビラン韓屋ペンションでは調理は可能ですか？",
            "answer": "ナビラン韓屋ペンションでは調理は可能ですが、肉類や魚は調理できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊や男女同室での宿泊はナビラン韓屋ペンションでは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ナビラン韓屋ペンションの施設物の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "ナビラン韓屋ペンションの施設物の毀損や紛失についての責任は利用者本人にあります。"
        },
        {
            "question": "ナビラン韓屋ペンションでは靴の保管方法はありますか？",
            "answer": "ナビラン韓屋ペンションでは靴は下駄箱に保管してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 481
    }
}